c朗美斯齊齊16強出局

睇左咁多年終完